Now 真係好仆街

「時事全方位」嗰節目宣傳廣告，最後出左嗰phone in嘅聲帶。自從三罷之後，就轉左phone in聲帶。由原本聽唔到講咩變成好大聲嘅一句「再咁落去香港經濟就會玩完！」

擺明係針對示威者

港共偽政權「再咁落去香港經濟就會玩完！」

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

玩完, 正 所正政府眼中經濟唔係我地

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

其實好明顯 now擺明兩面都落注
不過只要唔好似cctvb咁撚離譜
都無人會屌

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

經濟玩完唔關中基層事， 係有錢佬大獲姐

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

其實可以有唔同解讀

咁人地要中立 似cctvb播死一邊就死啦